想讀番書

果時中學都未讀完就走左，去左全職返工，渾渾噩噩到依加二十幾歲。

黎緊都會報啲英文課程讀下。

好後悔果時無讀落去，想問下我應該讀毅進再讀上HD(非狗科 屌得細力啲)定試下用年長生報HD讀？

已經安於現狀左一段時間，唔想再浪費時間了

有無諗過考dse

有，但係我要全部野重新學過，應該有啲難度。

你想讀番書定讀翻書？

Sor

1. 想讀邊方面
2. 想讀到咩程度
3. 點解要讀

IVE

呢個真
好睇你想要咩

個人覺得如果唔計retake DSE
直接以成人學生身份報Asso/HD就最理想嘅（我估樓主都應該過左23歲）
因為成人學生報讀其實都唔係主要睇學歷 通常會睇埋工作經驗同interview （但冇中學畢業我唔知得唔得啦下
如果報左有Asso/HD offer就最好啦
如果真係冇offer咪先再報毅進

你想進修定係學位，例如想做咩工作

考慮讀商科，首要係HD先，之後應該會pt degree
想轉行，本身做緊retail

我都係咁諗 ，但係Asso/Hd都應該難入。
但如果報HD係咪都係報返IVE會好啲？

學位呀，想將來生活過得再好啲。
工作就想做返有關retail既野

不過唔係前線

不如試吓dse先？

加油呀

離開咗校園咁耐，我驚dse應付唔到。

諗到好灰，出左黎做野幾年先去讀翻書 ⋯⋯

九月差唔多可以報名，三四月先考，你盡量溫，而家好多網上資源，如果好彩話唔定可以直入大學